張崑陽：我們盡力守護香港，好嗎？

今晚的香港，一邊廂，很多人看到BNO平權便在吵鬧着要移民。另一邊廂，有年輕人因為手機貼有「光復香港丶時代革命」的貼紙就被控顛覆國家政權，還要面臨無限期的拘留。。。

討論移民是可以的，畢竟做人要有萬全準備，多一個救生艇選項當然不會是壞事，但我真的懇請有能力的人不要放棄香港，也不要用「離開了香港未來可以更有效幫助香港」的說法過分麻醉自己。

說到底真的是意志問題。如果你在本地沒有盡力抗爭過，你走了其實就會淡忘香港了。做人真的要誠實面對自己，沒有意志不要裝作有，我情願你說你真的怕了，也好過用未來贖罪為自己填補捨棄故鄉的內疚。要知道，真的有很多很出色的年輕人他們沒有能力走，他們只能坐困愁城，靜待天色漸光。

有能力的人，不如我們盡力守好香港吧。我們說了這麼久要攬炒，其實不只是一種情感上我活不了所以希望你陪葬的感受，更是一種策略上我們深信自己有能力與對手一搏的想法。

香港人這麼利害，有過這麼一場波瀾壯闊的運動，改寫了歷史，震撼了世界，我們真的遠未到放棄的階段。

我們盡力守護香港，好嗎？

Push 10

Push 9

Push 8

Push 7

Push 6

Push 5

真 靜係識走 之前犧牲果d 點計

Push 4

Push 3

push

今日你咁講會俾人話情感勒索..

有心多謝

Push 2

Push 1

Push 0

GCHI

其實最勇武最出心出力既, 應該都唔會走
BNO平權 只係最後逃生門 同埋 響起制裁號角

見到隔離post仲係到話咩走咗會更加幫到香港就想嘔 去到外國咪又係將香港忘記得一乾二淨

但前線手足我就真係想佢地快啲走

多謝

推

同意
同埋唔好忘記在囚/要上庭嘅手足

今日見倒ig太多太多嘅認人post
同時連登太多post聚集住興高采烈傾移民嘅人
唉

還押/上庭果D情緒仲辛苦

放心,走咗會繼續捐錢

我知，我真係知
有咩記得要講出嚟，唔好收埋
仲有好多手足陪住你

說到底真的是意志問題。如果你在本地沒有盡力抗爭過，你走了其實就會淡忘香港了。做人真的要誠實面對自己，沒有意志不要裝作有，我情願你說你真的怕了，也好過用未來贖罪為自己填補捨棄故鄉的內疚。

其實真心愛香港嘅人，想要嘅唔係你居英權/bc

中英聯合聲明都已經被支共單方面撕毀，麻煩你就收翻香港主權，再比翻香港人決定自己命運

That would be the best

Source:

陪條鐵 走就最叻

Push

我陪，我相信快樂移民撚之外仲會有手足

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

冇心抗爭既帶著一大舊錢移民走資可能更有效率 但有心的人請你地留低一齊企到最後好唔好

可唔可以起碼認咗今日咁多個被俘手足有冇係識嘅先

自己選擇，唔好覺得內疚而唔走

邊有咁理想

十分同意
但同時亦唔洗理想化一部分喺香港連罷工都唔敢嘅人去到英國就會突然光復香港
走得，但係唔好講到咁冠冕堂皇，又話係為香港又盛
因為怕，所以移民

絲打係咁有嘢想分享？
俾狗咬？喺道講囉！我聽

唔走，陪手足

走唔走都係個人選擇！BNO可以用作逃生門

講得好！

屋企人無，除非有生命危險先會自己一個走

大家都要小心

留係香港唔等於守護到
1949上海 1989北京 有幾多人用盡方法反抗最後做唔到d乜
走唔到嘅人咪幫佢走
被捕嘅人唔劫獄可以點真正幫到佢?
極權用盡一切權力資源打壓 咪浪漫主義地單靠留係香港堅持落去就會光復香港
唯打熱戰 先光復到香港
打唔到熱戰 要全世界自由國家同中共打冷戰 保守都要以十年計先有機會做低中共 先有機會光復香港

十分同意
但同時亦唔洗理想化一部分喺香港連罷工都唔敢嘅人去到英國就會突然光復香港
走得，但係唔好講到咁冠冕堂皇，又話係為香港又盛
因為怕，所以移民
#43

張崑陽搞分化
係鬼

拉

其實走唔走重來都唔係一個問題，問題係你會做啲咩野。你走但幫手遊說，幫手籌錢，保存香港文化，甚至參軍接受正統軍事訓練武裝香港，都可以幫到香港。相反你留，但不再發聲，日日只係吃喝玩樂，咁你留又幫到啲咩呢？

另一方面走都唔代表你可以一勞永逸，今日香港，明日世界，唔係單純口號，而係會實際發生。

「我們盡力守護香港」D乜

咁的確係情緒勒索，唔係自己講咗先就當唔係

其實咁講，使乜講到滿口仁義道德， 又帶曬頭盔"一部分"走嘅香港人係罷工都唔敢嘅人，

其實你心中就覺得所有走嘅香港人都係雞係公廁！ 唔係手足係垃圾
做人直接少少啦

我冇講過都係，更冇講過手足係垃圾
抗爭嘅方法太多，你真係做緊嘢嘅，可以罷工罷交稅
但係我見倒嘅就係7.1俾狗咬嘅好多都係細路
跟住我認完人，一上連登見倒一班BNO傾點移民
大佬，唔罷工，但係都可唔可以關心吓啲被捕手足呀？

成場運動都係良知驅使嘅，今日有得走就當撚晒前線係condom
你有冇人性架？

有前線成team畀人拉人剩一個人， 嗰個人決定火速移民， 依家已經走咗， 所以佢就當佢成team人係condom冇人性，垃圾，佢嘅付出都係垃圾， 佢沖就係垃圾， 搞到冇得同大家齊上齊落～ 佢冇撚良知
啱唔啱？ 如果好撚多嘢係你睇咁撚簡單，你哋鍾意啦
你哋咁做同嗰啲淨係識得話冷氣 軍師 ，但唔知人哋付出咗幾多個人有咩分別？
無良知？ condom？

你講嘅係依個例子
我諗起嘅係嗰班連罷工7.1去鳩行吓都唔敢嘅BNO中佬冷氣軍師
明唔明呀

佢最危險都唔走

算撚數啦齊上齊落？經過琴日我心都灰撚埋
啲人仲去打曬飛機話好多人出我真係笑撚咗

Same
不如冷靜吓先，我覺得自己就癲

咁如果個個走嘅都會繼續為香港，甚至出埋喺香港已經被滅聲嘅一群嘅嗰一份力
依個係我最樂見

見到咁多人話移民，就知中共有幾成功。

我嘅論述同依位巴打都好接近

淪陷之後，移民開拓第二戰線刻不容緩 (要人)

無野講 唔好當人condom 就夠

認真﹐而家既香港仲可以做咩
呢年既抗爭可以諗到既野都做哂

岩

其實差個真•大三罷
唔係要靠塞鐵去癱瘓香港嗰隻
而係每一個有同一信念嘅人都一齊罷
最好罷多幾日

係做唔倒姐

puah ah diu